岩岩nigger入波興祝唔小心撞到條J

返入場見佢痛到痴線